m記買飽送屎

有冇人知牛肉流出泥嘅唔係血，係蛋白，叫血紅蛋白

Nooooooooooooooo!!!!!!!!!!!

牛肉會流啲泥出嚟？

其實咩嚟？

明明係d 19蘑菇

流出來的

初步估計應該牛肉嘅"血水" 煮熟左之後